有無人好驚辭職，唔知點開

好煩

打定封信 直接同佢講辭職就得
利申：剛辭左

拎住封信走入老細房就得

驚d乜, 呢個年代個個都會跳工.

真係好難開口
不過始終要開
畀啲信心自己

仲想做老襯 咪乖乖做野囉

求其上網 search辭職 template

1 次生， 2 次熟， 3 次就等入局

呢個時間辭
蝕雙糧

Btw 巴打係咪有下家接手先遞信